2020 CA/ACO招聘/賽後（9）— 叫春叫到2021

interview跳左12,13號

2/11 ca st未有interview
interview god

以下為華田雨登陸日:
ACO華田：
第一水登陸日： 19 Nov 2020
第二水登陸日： 26 Nov 2020
第三水登陸日： 12 Dec 2020

Ca華田：
第一水登陸日：19 Nov 2020
第二水登陸日：30 Nov 2020

新post再拜

Aco 12/12即係2日前interview都咁快收到華田？

登陸日係派華田日子，唔係interview日子

Thx

已經派到14/11 st？

好似16

收到ca interview
但我已經in 左aco
應該唔去
但會唔會係因為aco 唔得先叫你見埋ca

Lm

日經⋯
兩邊不嬲都係分開in

CA 呢d低學歷職位會唔會叫你英文自介?

有無11月10號男女女房收到offer
睇左幾日信箱好絕望

師兄幾耐之前既事

我去鄉土個POST爬文話之前CA既INTERVIEW同ACO一樣/仲難D

好反智

想問返
網上填申請表個時
工作經驗個到
佢無得比你填現職
大家最後日期係咪都係填返填表個日？

對資料佢會叫你改返做now

同問

雖然機會渺茫但都拜下 offer god

一定係街外
現職唔會in咗一個月就收offer咁快

係，現職唔會咁快
首先，IN前call一次report
如果掂，IN後又會call一次
而現職interview同收offer大約相隔七至八星期

[member]可以呀 我都係絲#shy#

想知有冇人有最新懶人包 得幾年前個份

上年Eliane Ng豬撚到

夠做架啦我都係做16年果份

拜offer god

有fd考完話唔夠做 好驚 就黎skill test 唔想第一關就炒

其實真係好易做哂懶人包就夠合格有突

你幾號ST？

你幾號st?

你幾號st

有冇12、13 st收到interview等我死咗條心11號晏晝st

Interview god

12st 但我都無呀
甘快就16

不過我見之前11號st都分左兩日sd email

分2、3日好正常

可唔可以些牙

11月中男女女房無信

有冇人仲未收到st通知

想問問acceptance form係咪寄正本就ok
追返以前po見到話要fax埋？

想問下有無人interview 頭髮唔染番黑而收到華田嫁
特登染黑好似好造作

Offer god

In完又唔係請硬 蝕埋染髮錢就無謂
緊係唔好染返黑好D

新post留名再拜

既然你自己都覺有問題，咁仲問做唔做？班co全部都好古板，但以為自己睇嘢好獨到，一見染髮就即刻未審先判認為應徵者只顧扮靚，無心工作。

染黑未必俾到你offer，但最少唔會倒扣

原來噚日收倒interview email
差啲漏咗眼
12號北角ST

12號下午一樣收不到，等我也死左條心

更正：11號不是12號

屌，幾時到12號荔景

帶哂罩你睇到？

慢啦 頭幾輪係兩星期就出st

佢問你咩，你答咩

佢講緊12月12號

係

12月12 st?

人哋講緊11月12收in
多重誤會

我都係 男女女
男人同個女人係咁搖頭

同埋皺哂眉頭
我一入到去已經係咁

我都係

我覺得自己答得有文有路
等緊12月收offer

係呀五同地區都五同日子架？

篇英文我讀到大半，但係理解唔到

二條英文問題完全唔撚識😭

北角人少 荔景人多 一定會遲啲啦

我果篇係歷史古蹟翻新果d野，我大概估都估到下個意思，但就唔知佢問乜😭😭😭😭

荔景好似仲未派到12/11見尋日全部都係北角
Interview god

interview god

我無留意有無搖頭 就係見佢地係咁寫野但我答到離哂題

穩陣啲

+1 請問幾號in，幾位同路人都係呢間房但未有/無offer

我都係呢間房 29/10 in， 未有offer

嚇親我

已經下午la好痛苦

收到interview

11月11日下午荔景ST,
謝謝interview god

想問下skill test出晒未

13/11 in 上星期收華田

恭喜🎉

有冇9/11in 男男女房有收到offer Aco/Ca

過左一個月多d姐唔洗咁心急既
check過就應該冇問題
順便一問巴打覺得自己word excel有幾成?

想問上星期幾收到信
我見我同期in既都係上星期六收信
想知係分開慢慢派信定已經收左皮

唉終於in哂兩邊 覺得自己冇咩機會啦
終於可以疊埋心水等收reject letter

露脾大佬一月五號見感謝interview god 11/11下午荔景st

我想問有冇係11/11北角今日收到？

上星期六收到

In完。表現極差

介唔介意講下你點答

唔奇 我見前面果果巴打打完字CHECK哂 但其實佢英文打字打小左一行(好顯眼 我收卷果陣特登睇自己份卷同埋佢份卷) 分分鍾可能係你睇小左

唔係特登嚇你 但如果係4號就先打定輸數啦 我11號都前幾日派左

點離題法 ？

你係雙併定單aco?

又好似係

我都係Yuen 房 好有女神feel
但我自介用中文

一開頭考官自介點講先
鄭定張

1個

有時緊張係上黎真係打少行都唔奇

其實可以check 禁果果check 字數 英文係750左右characters就代表你無打小行

唔係呀 我以為嗰位ching隔咁耐都未收到先多口問下

不過都要真係等到十星期先知lol

interview 係group in 定單人？

Group
大約4-5個人

skill test健康申報表考生編號係咪=申請編號?

aco in 派到十一月中？

新post留名

有fd 17號荔枝角st，未收in
有無都係呢日嘅，幫手問下

in 完好多絲打
姦房 in 左好耐
offer god

有無人知基本法除左果160條 其它果d附件洗唔洗溫

巴打可唔可以分享下面試個環境係點?
剩係聽人講3個board member排排坐 但其實考生同佢地既距離係隔幾遠到?

我上年考 佢有出到

10/12 Skill Test 幾時會有interview

現職求offer

想問CA最新IN
係派到幾號?

再拜

封信9號，但點解隔咗咁耐先收到信？
係咪郵差做嘢做得慢？

現職係經部門dispatch，唔係經郵差

一樣 ,
in 得唔算好 ,加埋killer 房
無啦無啦

請問咩係killer房?

似係
同你一樣

D華田 好似停晒咁嘅

上星期六先出完一水，日日出比你好無

多謝巴打你俾信心我大概有幾多成覺得

Excel完全錯哂word就還可以 有一半冇做

ACO定CA先

再講多少少 因為唔諗住做 諗住去考下玩下所以溫都冇溫就去做st 咁都有in我真係唔知想點

咁癲係咪真係好等人用
Btw ca or aco?

Aco呀

同大家一樣
Huen房，In得一般，3個字出黎，全部都答冇補充

冇報ca

字＊

按道理要到合格線 打唔到合格線姐係字速唔夠 應該肥
打唔切都應該打aaaaa aaaaaa駁到合格線度 最多扣打錯字

屌 可以咁玩法架

打唔哂應該係計fail

今日仲係派緊11號

處境有追問，都答得ok
但時事問得好偏 唔撚識 講得兩句

我都係就3年，如果收offer都要重新3年又3年😭，師兄咩部門?

其實問你有無補充就好似問緊你吃左飯未
問你食左飯未唔通真係想知你食左飯未咩，循例例牌問下姐，唔好過度理解啦

中文都係 可以打一一一一一頂5個錯字

想問下offer 信 ,正係寄番要填野果幾頁

定係要成份連埋前面pleased to offer you無野填果d都要寄埋

入黎拜下offer god

12/11 荔景st岩岩收到interview

恭喜巴打

唔知如果原部門要返，試用期可以可以接住去，唔想重新黎過3年

唉, 19/11 in 無份登陸

窮盡畢生精力都係得pt 10. 仲低過一個fresh grad 乜都唔識既pt 15 EO II 5 個point. 你話係咪浪費生命?

你係上午定下午st?

唔得
我果度有人去返同一OFFICE唔同TEAM都要重新計過

我覺得死左， 希望ca 有interview , 你有無雙併？

啱去完skill test interview god

無呀 ， 想喊 五會慘到ca 都無掛 ， 你st 做成點

得返1,2個月就話勉強得 搵個大粒啲拖一拖 1年就零可能 唔想重計就reject
point 2接ACO offer 等同減人工 因為無左份10％公積金 唔好彩入埋火坑就真係恭喜晒

我12 號st, 但打少左行 個位五會移曬咩 ？ 應該會知 同埋你有時間check

打少左行無左幾多隻字

不過ca interview好似可以好耐先有， 可以再等下

英文打字係咪. 後兩格空白？

Ca 好似已經好多日冇聽到話有offer

我本身10月中st
但個日打風改左做3/11 st
17/11 email我 12月頭去in
但我淨係報左ca

雙併同單併 係米無分別

覺得in到屎咁
好緊張

CA定ACO?

Ca

問左d 咩覺得咁

人地得鬼閒黑你面咩

同你有仇咩

可能又要等多兩年

正常一打少咗少少都好快知 因為啲位會唔同晒

啲時事題令佢搖晒頭

係呀 打字中文英文各錯一粒字， 可能excel炒左

自己個人太緊張姐，講野講到一舊舊咁

可能唔止兩年

因為已尾水？

有可能。 兩年後 世界都五知變成點

世界就變成人人有車有樓，個個月入最少3萬，入息中位數22K，你呢？就pt. 5由頭輸到落腳。

魔巴我就入到aco，好開心丫

正呀，犧牲我一個，換世界人人都有車有樓，我願意

好多人做到嗮test
都係擔心無得in
始終一日未派in，好多人都無信心st

黎緊in ca
面試會唔會易過aco

有冇人21號Rd？

Aco?

咁佢唔得閒呢

上午11點

乜都請示上司，實冇死啦！最緊要跟規矩，唔做唔錯！就算最後爆大獲，你一句「我跟程序姐！」，冇人可以郁到你！你冇做錯到！

然後望一望份GF340, 港大畢業，first hon。

既然你咁有誠意！好，就送你一程！

最後成功入職，pt1 跳到pt10，65歲退休。

成為史上最荒涼既悲劇人生。

魔巴真係痴撚線

ca 幾時派第三水心掛掛
Offer god

魔巴其實係咪現職嚟 佢好勤力咁唱衰aco/ca唱左好幾年 基本上有提過吓aco既post都會見到佢

Ca 收到 offer
多謝offer god

咩房

IN後call先代表有offer
IN前call只係例行動作

唔清楚吖，但絕大部分都call
唔知有無call嗰啲受聘者應該都有被call，只不過佢哋老闆無講佢知，所以佢哋以為無call

收到1月 ACO interview同日要做埋Basic Law test 明明CRE果陣已經考埋但又要考多次

有冇人今日收到華田

19/11 in 男女女

睇清楚email內容未

建議睇清楚下email

魔巴似係考唔到

今日係Happy Friday，係普天同慶既大日子。你依家竟然講呢d風涼說話煽動大家既情緒？

自膠左

先收返基本法個分，繼續拜offer god

收到offer通常in咩房？男女女？

好想知時事問左咩

1119 in, ca 收到email offer 了

係咪掛號信？

樓上有閱讀障礙?

ca係咪要管workman?

想問下，CA interview個BL test係咪唔可以好似ACO咁用之前考果個成績 豁免?

經典巴好high 咁

好撚好笑寫撚到明都要問

以我所知係經人事，之後再問你上司

仲要call 2次

唔可以, 好彩有爬文
不過超簡單

問bl 實行左幾耐左右

Tg話係掛號出

Ca出email嫁

哦 我淨係aco~

原來ca先係咁 我淨aco so sorry

就算係ACO OFFER, 都只係會寄平郵

班新ca等入dh

想問CA係咪今日派左offer ?

offer god

收到bl成績 但冇收到華田

星期六日派唔派offer？

offer god 🙏🙏🙏🙏🙏
30/11in

同問，如果唔係就要等到年尾

+1

應該下星期

暫時去到11月頭咋

叫下春先 預咗等大榜

1123 in CA收到email話會寄信俾我

打唔晒果D當錯字，我上次都係咁打唔晒，最後都有得in~

巴打，email 今日剛剛收？

星期五收到~

到時兩年後 請既人應該都好少

17號ca有offer

我11月30號in，係咪即係已經無機？

未派到11月尾

登陸日係咩意思？

有冇機會係考場派得慢 見冇乜人提九龍塘st
打字有剩時間check, word excel應該有8成
interview god

我暫時見到最後派到27/11in嘅人

interview 應該係順住派，如果見2/11打後嘅人有得in，而你冇

代表你fail咗

Offer God

offer事少，in都未有in先係痛苦
d人in完起碼知道自己咩料
但st真係不明不白

+2
BL高分係咪冇用？

有11月27咩？
我見到最後都係11月20咋啵

有人40分都收到offer，你覺得呢

利申bl 80已reject offer

Why ng do?

67分仲未收到
好唔想再搵工

應該唔會因為你基本法好勁而請你

上個post先見你好緊張有無offer

有冇人11月16 st有得interview 我想死咗條心

後尾未收到之前已經決定左reject了

Me

五係話打字pass, ca就有得in咩

你係咪打漏字或者格式錯咗

一般st完幾多個星期會有面試通知？

已心死

你邊個場呀？荔景好似會遲少少

Work excel唔識唔好花時間 我做唔切唔好做死一題

係呀

有無人15號st收到interview啦？

1120 in huen 房offer god huenhuen 你西面好可愛

Offer God
依家每日返工好痛苦 好想離開依個地獄

做aco係第二個地獄

2/11好似耐左啲 我19/10st
11月頭已經收到30/11 in aco

不過雙拼可能會耐啲

肥左啦Ching

23/11 st有冇人收到interview email未

st冇帶申報表點算

請問Aco大榜幾時?

今日有冇人收到offer

有就通知一聲

荔景？

頭嗰批兩星期

Offer god

睇嚟今日應該冇人收到offer

聽日

仲派緊interview

Yes，已玩完

30/11interview?

有冇人仲未有st通知

有冇人冇帶健康申報表㗎

去到有得攞

失去選擇權利嘅地獄

有

幾時報，咩區？

你係咪miss咗呀垃圾郵件有冇check?

25/7都未有ST，就真係好撚誇張

如果冇email，又有冇自己打電話去問呢？

16/11 好似係

紀律部隊轉ACO 咁搞笑?

咁搞笑？

咁大學生做ACO夠唔夠搞笑呀！下？

碩士生做ACO又夠唔夠搞笑呀！下？

依家你最搞笑呀！

有個fd三大神科畢業
上年考咗aco
個嗰笑佢傻，後來先知
人哋2層樓收租，一層樓自助
返工志在過下日子，年年5次旅行
點解要定義人哋

你先最搞笑

我自己都係 已經有樓

CA？我都係30號考，但聽聞依家排到27號

幾時報同ST早同遲有咩關係
麻煩睇清楚招聘內容啦，ST去到出年2月

但係佢係順序申請日期派的

政府大把有錢人打份風流工

邊有咁講過

佢25/7申請都未有真係好誇張
不嬲政府做事都係順住申請日期派㗎啦
任何紀律部隊政府工作都係

係

上屆考英文打字唔過，小左次機會已經好後悔

今屆11/12號st完，但見到有師兄話打字好易打小行之類，唔想死得不明不白錯過左今次

你問返頭批考果班人 係咪順日報派

725好似誇左d，我lastday 報都做左st 同interview

嘩屌 佢聽完應該仲緊張

咁就好明顯唔係順日期派

派offer就未必會順
派skill test點會唔順次序呀？

從來都無人講過係跟日期派

睇佢都未睇你任何嘢
會唔會咁無端白事針對你唔派畀你呢？

ST去到2月 你又知唔派比佢?
前前屆就係順日期派
自上屆開始唔知點解唔跟日期派

Skill test都未睇你任何嘢
會唔會咁無端白事針對你唔派畀你呢？
除非佢學歷唔到資格嘅啫

真是人生贏家

你都幾好笑，話未睇任何野，咁又點知你學歷唔到資格

但係講起又講
文書助理唔係8月先有得申請咩？
你係咪問錯post呀

小弟台灣野雞大學畢業，之後補左毅進（包埋延數），但兩次st都係只係寫ca st,九龍塘考。

今次st完都有信心，st完當日收到電話，問我係咪報左aco,毅進有無報延數兼合格。

有無機會aco都有得見下？

希望今次雙拼有機會in, 11號考完，近排開始焦慮

上屆ACO/CA跟地區派ST喎

提提你,呢個post名叫做2020 CA/ACO招聘/賽後....

覺得好亂囉
有啲又唔寫底自己報咗咩

有幾亂..睇返日期都知係講緊ACO

巴打心水清

一定唔係跟日子

咩部門

個個都爭住走嘅部門
唔自爆
繼續拜offer god

報左雙拼, ST合格= ACO 同 CA 一定有得in?

差唔多10星期, 只係收到CA
代表ST唔只要合格,起碼啱6,7成 先有ACO interview

康文

但ca 現職考到，多數都係留返原部門

小弟都係台灣野雞畢業 但雙併都見完了

應該aco無了

我12月11先st

主要係佢問完我毅進數學，唔知有無機見埋aco，雖然本身都接受左得ca見

毅進數學=數學lv2

18/11北角st有interview多謝interview god

Sorry講錯左，係延伸數學，唔係普通數學。佢打黎問我延伸數學合唔合格

我諗佢只係知你毅進 但你冇填延伸數學

師兄應該升大學之前，dse/會考都過哂中英數？

係
所以冇呢個問題

係，所以希望佢問完，知我合資格比我見下

咩地區考st？

北角即係

係埋問埋政策年 月 日？

又唔係既 我唔太清楚果樣政策姐

北角出interview letter快D

追問先係好事
你答唔到佢心中既答案 但係佢比機會你
直到佢唔再追你 又唔係笑 你先收皮

想問荔景st派到幾時in

兩睇 可以係想你答多錯多扣分

發覺你係真ON9唔係扮

佢唔ON9我地邊有得笑

佢已經唔見左

唔好笑啦aco的確係24/7開始，ca係7/8

好難唔笑
aco 6/8已經截止 我諗唔明可以點樣亂法

點解可以咁撚文塞

有冇巴打係中五校內成績中英數都唔合格
但有舊毅進 同舊IVE HD
之後有得收IN既EMAIL

有冇人知荔景st有interview派到幾號

前兩日收到interview
11/16 st

#cr interview god

Interview God

唔笑先好，笑係笑你on9，可收皮

19號做完aco skill test 仲未有進一步消息 係冇機定未排到我

想問下想近in嘅人時事有冇施政報告

話冇果個就水你既

21號RD既係咪冇延期？

你打完有無時間check

我都係呀 今次仲要練左一排

本身都有信心，愈諗愈驚

有毅進（包延數），既然佢打得電話黎確認，希望有機啦

12月2 in，出咗新施政報告後一星期，佢條時事題問我點解排公屋條隊咁長，之後叫我提長解決方案，我引用返2020施政報告講土地房屋政策嚟答返佢，所以最好溫一溫

延伸數學，本身毅進讀狗班，見到aco有要埋數學就報埋

含恨而終大抽獎今日開始了

唔該師兄，咁我補返學歷都幾抵佢主動打黎問其實都放心左小小只係等in消息好煎熬

收到華田

恭喜巴打幾時interview㗎？

幾時in

同問,幾時IN?

巴打見成點

恭喜

未考既要加油 唔洗灰心
11月打後既ST係慢小小call interview
因為隔左個聖誕節
考左既繼續拜下神

有啲緊張 都見得ok ge
有追問

咁即係幾號in

平常心

未知幾時rd？

[member]中間女 相對後生既
啊叔左 啊嬸右[/b]

有冇已有direct offer嘅ching 可以分享下面試點準備

Who knows

覺得in得好唔好我都係呢間房

有冇補充？

男女女 offer god

一般啦

未知呀

今日終於收到華田

冇冇冇

現職面試介唔介意分享下

training 係咪繼續如常？

23/11 CA

入嚟拜拜offer god

拜拜offer god

冇關係啦

送埋我出門口即係點

冇講 淨係話面試完畢
但我係女女女房

仲諗咩 做啦
唔想做就唔會見啦